有冇人解釋下班友係度做乜

事源個網太新淨，第1個波入左落唔到黎，諗住加第2粒波就OK啦，點知射多1個2個3個，個網居然硬正淨到咁款....

堆積木

你係當事人？

呢個好笑

證明好多人都經歷過